可唔可以唔好再亂搞遊行?

消耗民意 消耗大家力量 每個禮拜都冇得休息
已經有一堆靚仔話冇錢食飯㗎啦